msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Luanti textdomain mcl_craftguide x.x.x\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: \n"
"X-Generator: mtt_convert 0.1.1\n"

msgid "Any shulker box"
msgstr "任何界伏盒"

msgid "Any wool"
msgstr "任何羊毛"

msgid "Any wood planks"
msgstr "任何木板"

msgid "Any wood"
msgstr "任何原木"

msgid "Any sand"
msgstr "任何沙"

msgid "Any normal sandstone"
msgstr ""

msgid "Any red sandstone"
msgstr "任何紅砂岩"

msgid "Any carpet"
msgstr "任何地毯"

msgid "Any dye"
msgstr "任何染料"

msgid "Any water bucket"
msgstr "任何水桶"

msgid "Any flower"
msgstr "任何花"

msgid "Any mushroom"
msgstr "任何菇"

msgid "Any wooden slab"
msgstr "任何木台階"

msgid "Any wooden stairs"
msgstr "任何木階梯"

msgid "Any coal"
msgstr "任何煤炭"

msgid "Any kind of quartz block"
msgstr "任何石英方塊"

msgid "Any kind of purpur block"
msgstr "任何紫珀方塊"

msgid "Any stone bricks"
msgstr "任何石磚"

msgid "Any stick"
msgstr "任何木棒"

msgid "Any item belonging to the @1 group"
msgstr "任何@1群組的物品"

msgid "Any item belonging to the groups: @1"
msgstr "任何@1群組的物品"

msgid "Cooking time: @1"
msgstr "加熱時間：@1"

msgid "Burning time: @1"
msgstr "加熱時間：@1"

msgid "Usages"
msgstr "用途"

msgid "Recipes"
msgstr "配方"

msgid "@1 of @2"
msgstr ""

msgid "Recipe is too big to be displayed (@1×@2)"
msgstr ""

msgid "Shapeless"
msgstr "任何排列"

msgid "Cooking"
msgstr "加熱"

msgid "Increase window size"
msgstr "增大視窗"

msgid "Decrease window size"
msgstr "縮小視窗"

msgid "Search"
msgstr "搜尋"

msgid "Reset"
msgstr "重設"

msgid "Previous page"
msgstr "上一頁"

msgid "Next page"
msgstr "下一頁"

msgid "No item to show"
msgstr "無項目可顯示"

msgid "Collect items to reveal more recipes"
msgstr "搜羅物品以揭露更多配方。"

msgid "This item can be repaired at an anvil with: @1."
msgstr "此物品可以用鐵砧消費@1修復。"

msgid "This item can be repaired at an anvil with any wooden planks."
msgstr "此物品可以用鐵砧消費任何木板修復。"

msgid "This item can be repaired at an anvil with any item in the “@1” group."
msgstr "此物品可以用鐵砧消費任何“@1”修復。"

